聽日民陣有不反對通知書未？

有

中環個出發點傾好未？

樓上

警方話唔夠人力，得維園一個起步點

屌，早兩日疊馬到咁都話冇人

但係就有人力全港搜捕抗爭者